[Shocking] 原來而家D人興除哂衫咁行山!!!

Jeng more pls

有圖

十秒就射

THANKS

10秒就射

好大

push

其實有好多

ho leng jeng

基佬。。。。中伏。。。

雖然想屌柒你班撚樣又放gay片 但10 秒就射真係

髮型fail

麻麻

又要打J

唔錯

本身都j左輪？咁樣卒卒下就射

咁撚快射都好意思影

屌你老母

過主啦屌你老母死基佬

gay 佬

早洩

撚有十秒

又話做gym可以持久d

呢班撚樣真係痴線 成撚日光明正大咁討厭 希望佢地比天收

點樣啲精先可以咁濃郁

GAY

點解可以咁高清

冇follow 錯你！

有胸毛
碌鳩又大

好撚gay

超撚快

哇屌

睇完段片
覺得自己性能力提升咗三倍

摸兩下就射

仆你個街，仲以為終於有靚女，結果又係成班基佬

btw 摩牙

究竟有幾多人科勞咗樓主
利申已科

好粗好長好直

OK WOR, 有美感,

申: 直男

到底俾佢抱住嚟屌
定抱返佢摸住啲Gay肉嚟屌舒服啲呢

我估係打左一陣再拍片掛但係又唔夠硬

正評無伏

最大既同志討論區

就算blur左個樣，都睇得出係Abc靚仔

成人台邊位巴打

屌，正，緊身褲

佢啲胸毛同成個torso 好正
鍾意呢種body type

幾似洗米華

呢啲就高清

好大好硬呀

屌 睇完我自信心即刻返晒嚟

呢d 就有圖

唔算好長 但好粗

支持🏳️‍🌈

利申：非gay

好大J

屌！真係有圖，仲要咁撚正，咁撚大波！

最鐘意呢種身材 粗脾好想瀨

好快

屌你開成人臺啦

係囉 軟瀨瀨嘅

睇完第一張，Cls又伏鳩我
睇左Cm再睇埋淨低，硬件黎講堅屈
結論：正評

Hi 腳腳 你媽 牙官 雷珍妮

屌，啲基佬真係好煩

唔硬嘅J要嚟把撚

試過行冷門山頭遇到個呀伯全裸做運動

死傻閪，理性討論點解唔得啊？

你柒左係討厭

有J 圖先似過年

Gay佬碌尻特別大

估撚到都撳入去

屌
....
嬲

細條又早洩著返條褲啦

條片冇咗

十秒射有撚用

link

backup呢

好正
但條片呢

條片呢

More

死臭gay

正評引伏

正撚到，樓主闔家平安。

胸毛

屌嬲

中伏
不能只有我看到

有冇back up

個龜頭咁樣一睇就知道冇咩經驗

頂你個肺呀呢啲就多圖

中伏

我就知道係男人

有毛不了

有經驗係點？

back up 呢dllm

見到除哂衫就知係gay圖

屌你老味又中伏

好似係台仔嚟？

點解咁高質既仔仔通常係gay佬
不過都可以

求ac

超正 今晚有得打j

我對男性嘅身體無興趣，因為異性戀

條片無左😥

屌你老母
嚇撚死我